{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013439",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오월생"
    },
    "text": "ホールケーキは毎日12:00~22:00まで営業しています。 田浦駅の8番出口を出て100メートル直進すると、朝日広告ビルの2階に位置しています。 ふわっとは4,000ウォンで提供され、アメリカーノは4,500ウォン、カフェラッテは4,500ウォン、バニララテは5,000ウォン、シーズンエイドは6,000ウォンです。 また、いちごラテは6,000ウォン、フルーツ·ショートケーキは6,500ウォン、イチゴチーズケーキは6,500ウォン、アインシュペナーは6,000ウォン、レモンザボンエードは6,000ウォン、キャンディーソーダエイドは6,000ウォン、ミルクティーは6,000ウォン、抹茶ラテは6,000ウォン、ハーブティーは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホールケーキは毎日12:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "田浦駅の8番出口からお店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "田浦駅の8番出口を出て100メートル直進すると、朝日広告ビルの2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ふわっとの価格はいくらですか？",
            "answer": "ふわっとは4,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーズンエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "シーズンエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "いちごラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツ・ショートケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツ・ショートケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴチーズケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンザボンエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンザボンエードは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンディーソーダエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャンディーソーダエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 470
    }
}